上月2日海航集團計劃未來逐步引進並運營200架C919大型客機，王健出席了簽字儀式。

Airbus